每人舉出“中伏”的髮型鋪

為左各位巴打唔中伏同發洩剪衰左個頭嘅不滿
特登開個post討論一下

我舉先
今日因平時剪開頭髮個間髮型鋪無開
落左葵涌廣場既10 prefect去剪
間鋪入面有2位髮型師
佢他個頭都好L柒 嗰陣我仲心諗髮型師個頭同佢自己既技術應該冇關係
結果中伏 條友幫我剪到成個龜頭咁
剪陰嗰陣仲要淨係用打薄去剪 剪完又少又短
我宜家柒度唔撚想出街見人

其實之前我都喺葵涌廣場某幾間去剪 全部都中伏
如果啲人去剪唔係貪平 啲舖早就執撚曬
無論佢哋嘅待客態度同理髮技巧都唔掂

希望各位巴打能比啲意見 一齊討論下